有個讀書叻既男朋友可以點利用？

痴埋你度都變弱智啦

綠常

咁要睇讀咩書同讀幾多嘅，一個月三十本嗰啲前途唔錯，會做到局長

推佢去賣屎忽

收皮啦

佢咪就係讀書叻既男朋友

咁又無喎

會窮